\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		
		
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: u ovom formatu: 3. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: Toma Petar Sikora, Ante Pušić, Bruno Jerić, Ivana Ursa, Ivan Čelar, Josip Žaja, Bruno Skendrović
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Raspravljanje o mogućim idejama za aplikaciju
					\item  Prijavljivanje grupe
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: u ovom formatu: 10. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: Toma Petar Sikora, Ante Pušić, Bruno Jerić, Ivana Ursa, Ivan Čelar, Josip Žaja, Bruno Skendrović
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Odabir tehnologija 
					\item  Razrađivanje zadatka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: u ovom formatu: 12. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: Toma Petar Sikora, Bruno Jerić, Bruno Skendrović
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Dizajn frontenda
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: u ovom formatu: 16. listopada 2019. 
				\item Prisustvovali: Ivana Ursa, Ante Pušić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Relacije baze podataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: u ovom formatu: 24. listopada 2019. 
				\item Prisustvovali: Ivana Ursa, Bruno Skendrović
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Razrađivanje dijagrama
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: u ovom formatu: 30. listopada 2019. 
				\item Prisustvovali:  Toma Petar Sikora, Ante Pušić, Bruno Jerić, Ivana Ursa, Ivan Čelar, Josip Žaja, Bruno Skendrović
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item Pregled napravljenog posla
					\item Raspoređivanje novog posla
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: u ovom formatu: 11. studenog 2019. 
				\item Prisustvovali: Toma Petar Sikora, Bruno Jerić, Josip Žaja
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Spajanje frontenda i backenda
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: u ovom formatu: 13. studenog 2019. 
				\item Prisustvovali: Toma Petar Sikora, Ante Pušić, Bruno Jerić, Ivana Ursa, Ivan Čelar, Josip Žaja, Bruno Skendrović
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Redizajn baze
					\item Dovršavanje dokumentacije
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: u ovom formatu: 3. prosinac 2019. 
				\item Prisustvovali: Toma Petar Sikora, Ante Pušić, Bruno Jerić, Ivana Ursa, Ivan Čelar, Josip Žaja, Bruno Skendrović
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item Zadavanje novih zadataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
		\item  sastanak
		\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: u ovom formatu: 7. siječnja 2020. 
			\item Prisustvovali: Toma Petar Sikora, Ante Pušić, Bruno Jerić, Ivana Ursa, Ivan Čelar, Josip Žaja, Bruno Skendrović
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item spajanje frontenda i backenda
				\item testiranje funkcionalnosti prije alfa verzije
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
	
		\item  sastanak
		\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: u ovom formatu: 15. siječnja 2020. 
			\item Prisustvovali: Toma Petar Sikora, Ante Pušić, Bruno Jerić, Ivana Ursa, Ivan Čelar, Josip Žaja, Bruno Skendrović
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item završavanje projekta
				\item završavanje dokumentacije
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
			%
			
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}						
			
			\begin{longtabu} to \textwidth {|X[7, l]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|}
								
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Toma Petar Sikora }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivan Čelar}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Bruno Jerić}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ante Pušić}}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Bruno Skendrović}}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivana Ursa}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Josip Žaja}}} \\ \hline 
				\endfirsthead
				
			
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Toma Petar Sikora}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivan Čelar}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Bruno Jerić}}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ante Pušić}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Bruno Skendrović}}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivana Ursa}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Josip Žaja}}} \\ \hline 
				\endhead
				
				
				\endfoot
							
				 
				\endlastfoot
				
				Upravljanje projektom 		& 10 &  &  &  &  &  & \\ \hline
				Opis projektnog zadatka 	& 4 & 1 & 2 & 2 & 4 & 3 & 3 \\ \hline
				Funkcionalni zahtjevi       & 2 &  &  &  & 2 & 1 &  \\ \hline
				Opis pojedinih obrazaca 	&  &  &  &  & 4 & 4 &  \\ \hline
				Dijagram obrazaca 			& 1 &  &  &  & 2 & 2 &  \\ \hline
				Sekvencijski dijagrami 		&  &  &  &  & 3 & 1 &  \\ \hline
				Opis ostalih zahtjeva 		&  &  & 1 &  & 1 &  &  \\ \hline

				Arhitektura i dizajn sustava	 & 2 &  & 1 &  & 1 &  &  \\ \hline
				Baza podataka				& 2 &  &  & 3 &  & 5 &   \\ \hline
				Dijagram razreda 			&  &  &  &  & 2 & 2 & 1  \\ \hline
				Dijagram stanja				&  &  &  &  & 2 & 2 &  \\ \hline
				Dijagram aktivnosti 		&  &  &  &  & 1 & 1 &  \\ \hline
				Dijagram komponenti			& 1 &  &  &  & 1 & 1 & 1 \\ \hline
				Korištene tehnologije i alati 		&  &  &  &  & 1 & 1 &  \\ \hline
				Ispitivanje programskog rješenja 	&  &  &  &  & 3 & 1 & 1 \\ \hline
				Dijagram razmještaja			&  &  &  &  & 1 & 1 &  \\ \hline
				Upute za puštanje u pogon 		& 3 &  & 4 &  & 1 &  &  \\ \hline 
				Dnevnik sastajanja 			&  &  &  &  & 0,5 & 0,5 &  \\ \hline
				Zaključak i budući rad 		&  &  &  &  & 1 & 2 &  \\  \hline
				Popis literature 			&  &  &  &  &  & 0.5 &  \\  \hline
				Izrada backenda				& 5 & 30 &  & 30 &  & 5 & 65 \\  \hline
				Izrada frontenda			& 55 &  & 60 &  & 8 &  &  \\  \hline
				Izrada baze podataka		&  &  &  & 3 &  &  & 4  \\  \hline
				Spajanje backenda i frontenda	& 20 &  & 30 &  &  &  & 20 \\  \hline
			
				
				
			\end{longtabu}
					
					
		\eject
		
		
	